國泰罷工一事

國泰係唔會唔會跟你班小學雞罷工

舒舒服服做份航空業好丫？
定係跟你班小學雞做失業大軍好？

人總要向生活低頭，
我並唔係話誰對誰錯，
只係大家立場唔同。

好問心，你班小學雞係有部份抱住玩既心態
唔好拎政見用暴力放自己係道德高地
六月開始放暑假，班腦筍都未生埋既𡃁仔
比你地同化，咩十歲都full gear，好感人？
到時受傷既都係你自己咋細路。

香港人善忘我相信大份人人都唔反對
若干個月份後，你仲打算戴住
"義士"光環？棋盤上一隻卒咋，係咪？

最後好簡單問3條問題

你有咩要求，5大？
即使落實左你地又會停手，唔會再有其他要求？
你會為你過去幾個月對社會作出既破壞有咩補償？

歡迎負皮，但不作任何回覆

P牌

Okay